# icestark Vue 子应用

icestark 基于 Vue 的子应用模板

## 项目信息类型
所有是否 1 是 0 否
报价规则 1 不公开 2 半公开 3 全公开
成交方式 1 最低 2 最高 3 平均(一) 4 次低 5 综合评分法 6 其他 7 平均(二) 8 平均(三)
state 0 立项 1 编制完成 2 审核通过 3 已发布（即将报名 正在报名 即将报价 正在报价 报价结束） 4 确认结果 5 中止 6 失败 7 结项
mode 0 竞价 1 调研 2 自主
auditState 0 草稿状态 1 待审核 2 审核退回 3 审核通过 4 待审计 5 审计退回 11 待结果确认 12 结果确认退回 13 结果确认 14 待结果审计 15 审计结果退回